[圖]呢條女個樣好怪...但又講唔出邊到怪..

望落好唔舒服

眼，鼻

表哥.jpg

究竟佢係p圖p得太勁定係本身個樣黎

對眼好撚樣衰
又冇眼白

我覺得係條眉影響

對眼又細又開

眼 黑白比例

眼太開

眼

似外星人

表哥

好撚恐怖

樓上米蒂

盡左力

無眉 鼻扁 對眼分得好開

簡單啲黎講即係樣撚衰

J得杯落

有啲似dough boy

對眼隔開嘅距離可以起條青馬大橋

港珠澳大橋都起到

冇鼻樑

鼻出事

眼都算撚數

黑眼兒童

可唔可以放多隻眼係中間，咁多位好浪費

呢種filter 一撚定係台妹黎

呢個靚好多喎

成隻邪靈咁

五官都好古怪 個鼻闊到

可以

屌你老母 夜媽媽睇嚇撚死人

好似鬼 好不安 🙈🙈🙈

其實唔算係樣衰 如果接受到靈異

我對眼都分得好開

佢都好樣d，始終有個靚鼻

佢呢隻係black eyed kid
無眼白

接受到咒怨都接受唔到佢
成塊面無輪廓
個咀仲要好似含住粒話梅

隻眼分得太開同太高
好似中咗毒咁

冇鼻樑嘅喂

最主要條眉
畫返條眉同鼻影應該正常好多

no ball

佢睇野睇得出開

仲有眼珠過大？ 全隻眼得黑色

呢張先係原圖下嘛？

屌，我見到依啲人會發惡夢架

無鼻樑
眼分得開
單眼皮
眼眉疏

總括：十級樣衰，0.5/10分

冇眼白
拍戲啲女鬼都係咁

放心,冇圖

百變怪變架

屌那媽嚇撚到我

外星人

執返隻眼好啲

冇眼白應該係戴咗大眼仔
台妹台仔好似全部都戴大眼仔
啲台仔戴到hehe咁嘅樣

心都離一離

屌 成隻芝娃娃咁撚核凸

佢個鼻同條眉
搞唔掂

隻眼咁細仲帶大眼con

uncanny valley 好撚心寒

對眼分得太開, 好似外星人樣

千與千尋

佢睇到好開

我認我笑左 一齊落地獄啦

眼好古怪

cls好少見大眼con(如果有)戴到外星人咁

hunter hunter 個妹

乜撚野都落地獄 唔知點用就咪亂跟風啦

咁好好多

真正既打扮左都係柒既例子

隻眼好細粒好窄 但距離好大又眼珠太大